[iOS/AN]神魔之塔（41）神魔之塔六歲啦

生日快樂

最後一個死都冇人肯搶

紙巴開po 上一上水先

負評！

早晨

其實原本我諗住1001左佢之後唔開post

咁你又唔1001

下次之後紙皮開

終於用抖M隊過咗10封王

你唔開post一樣有其他人開，同埋搶完1001唔開post會俾人屌（好似係）

成日都唔訓覺

肯回鍋未 ，公會任無你carry唔多掂

係咪想等夠30日回鍋獎勵

唔緊要

哈啦板 昨日人氣
1
夢幻模擬戰 手機版 740355
2
神魔之塔 703651

聽日gnn 可唔可以great again

囡囡more

你照下塊鏡咪有囡囡囉

我咁豬 不了

聽聞神魔小妹先係豬

不了，有人負皮左

因為呢兩個太豬

就嚟棄埋連登

有女del連登

等切西亞

kick

@sneijder

3大獎技能搶先看

我不能接受

留精

PAD 換咗人真係好癩
唔課神魔了

PAD派石不手軟

回不去了 我以前玩左好耐

LM

係咪要改返好個名...
神魔之塔終年六歲啦

召喚師的幸運元素圖案排序，與[b][red] 2018 年 12 月 28 日（五）[/red][/b]當天官方直播抽出的幸運元素圖案排序款式及位置相同愈多，將可獲得愈多魔法石獎賞虛寶獎賞如下6 個元素款式及位置相同 可獲魔法石 666 粒5 個元素款式及位置相同 可獲魔法石 266 粒4 個元素款式及位置相同 可獲魔法石 66 粒3 個元素款式及位置相同 可獲魔法石 26 粒2 個元素款式及位置相同 可獲魔法石 6 粒1 個或沒有元素款式及位置相同 可獲魔法石 2 粒「六環連彩好兆頭」抽獎直播於最後兩天將提前進行直播時間：12 月 27 日（四）及 [b][red]12 月 28 日（五）兩天，每日 17:00 開始。[/red][/b]抽獎活動由香港商戶動媒體廣告有限公司台灣分公司主辦。

這些機會

wfc 乞兒mh 派石都小家過人

所受火屬傷害的 60%

(不包括敵技傷害)

轉化為我方生命力

唔係特別突出
可以安心課pad 了

道羅斯幽助出之前咪又係呢句

免費卡黎講炎龍王都幾勁

木屬性妖精類的「龐沙利利」

食火係
先扣100 未死再回60
定係唔扣血直接回60

露西好伏嘅感覺

磨隊

留名等神人分析

6納茲永動點燃食火回血

隊伍技能說明長撚到

pass

艾爾莎主動係得自己追打
咁咪連2倍都無

玩左神魔咁耐仲未習慣

真係未 我連小傑個3個 石 剪 布都未記得

加combo咪有囉

好耐無用過傑犽

都係做隊員 隊員都係睇3招

剩係記得揼係自身7倍

今次都係要抽架啦..等加倍先抽

頭盔mode: 三大獎排名 水 光 火
露西最勁係全隊妖尾-3CD, 頭尾兩招CD3 2.5倍+50%減傷
等如全隊32*2.5=80倍攻, 50%減傷, 自產8心+心兼全, 好勁下, 就算綁全隊都算唔差
艾爾沙 二消..算, 長駐40%減傷還可以, 但綁1妖係敗筆, 好多神隊員係要全光人/人, 放黃忠冇倍血, 神魔最唔好既地方係隊長技減傷唔會帶入下一關(只有尊貴既八封既獨享技能), 打先攻會頂唔順, 加三圍又只係個兩隻, 二消又撞禁珠技(放抖M 得返減傷), 本身高C 但主動技都+C 效益低, 仲要頭尾讓兩招, 做隊員黎講就算係一流, 但唔知有1/2個狀態? 如果CD1 2狀態就穩一線隊員
納茲 八仙既完成品, 造球相信容易, 自產火珠係好, 但冇兼具, 1.7血回係好, 將妖同龍三圍突化, 但火龍/妖有用既唔多, 到最後都係放得火埃同灼蘿, 主打人族, 62倍攻明顯唔算高, 不過產珠同兼具就各人口味唔同, 主要睇關卡, 吸火判定又係一個問題, 但都分別不大, 非造球關, 無視控場就廢咗招, 而且重點冇加秒

幾時更新？

我奇怪既只係點解唔講埋温蒂係乜技

學牌仔專業分析

巴哈班人又要傷玻璃心
暗隊繼續冇人理

好詳細

3色2消
平均手轉都9c up +5c影響不大
有減傷又唔想放木巫

等實裝之後被打面

我想知露西隊大概可以做到幾多血，佢減傷比人打就冇

抽2張露西無限開

依家係睇露西會唔會比雙劍咁佛心

馬卡羅夫係咪同獵人會戰一樣垃圾

5隻唔計重覆
要對磨一定有1cd

FAIRY TAIL 公會成員」
主動技能 CD -3

當我無講過

唔好發夢啦

雙15%人劍

露西隊放 米拉珍5CD 3回合15秒轉珠

雙15%人心ok

露西唔用星之大河 又唔用全天星辰 走去用水瓶

格雷又唔係0之太刀 又唔係ice make 走去用一勢亂舞

長期8粒心仲比心就真係

訓醒未(s)

達克妮絲放入瑪雅隊點解開完招禁心仲有心珠跌落黎？
係咪bug?

重讀隊伍技100次

你撳入個"?"睇真啲瑪雅個隊伍技就明

打溢補盾

所有符石掉落機率不受其他技能影響
隊伍技係咁寫，所以係正設
咁似工程師page嗰d廢文嘅

thx

得艾爾莎有用

6週年既合作咁水皮

納茲倍率冇頭先講咁低，因為必然火強，所以都有81倍
組合技冇寫係首批掉落，我係咪可以理解成我首消1c 火，之後保證有10c 火掉

係嘅話cf合作個隻光就可以5串光掉

你講法拉？
佢有寫首批喎

我覺得係 話哂要2招無理由跌1次咁垃圾

官方:GNN出錯 實際為首批掉落 > 巴哈仔:我屌你老母 > 官方K,改返 >巴哈仔:

要兩招我又覺得冇乜所謂，因為如果係無視控場既話兩招一技都開唔到，一齊交技都冇乜分別

邊有可能，根本就係咁垃圾

而家d新卡咁鐘意玩埋堆，全部都綁定同一個系列先最高效益

拳王己經係咁啦
咪話一次性合作

得拳皇姐，惠惠都唔算綁

智障算唔算 同系列全屬

唔綁又冇所謂，橫掂純水屬發揮仲好

可能招式都要科水，㨂隻最平嘅

其實妄想諗下

mh 收收埋埋 可能昇華會有睇頭呢

靈丸一招打天下唔洗煩

你畀佢呃完咁多次都仲信有奇蹟

睇黎好多人仲未訓醒

MH要出大招：真 · 昇華劍

係出4劍

關師傳好似可以分幾次出

納茲係咪破格三圍

4張卡4把劍

滅龍魔導士唔用劍加少少3圍算

火龍的劍角

新人留名

課左金未？

等獵人復刻 定 照抽妖尾？

等獵人潛解

抽妖尾啦，獵人都唔知會唔會復刻，就算復刻都唔知幾時

十封全零石通關

九封解放未

食左10石都打唔贏九封夢魘級

神貓爭暗細獎同零 應唔應該抽
定等妖尾算

格雷唔撚係大獎

神貓有飄同蜜兒夠玩啦，零用人地咪得囉

路過，連九封影都未見過，莫講話食石

潛解後啲技能讀文咁，成百幾二百個字去描述

仲卡緊八封既我情可以堪..

加倍果日抽幾張J下 露閪 ... 啊唔係 露西

一鍵留名

遲d異轉仲勁

典解隻野可以咁耐都唔出新合作咭架

合作復刻過未?

仙劍算唔算

布袋戲，大富翁，仙劍都有復刻過，cf就分兩次出
其他嗰d留番各巴打補充，小弟老啦唔記得啦

怪彈分兩次出，好似係

點會唔算

其實之前不嬲有復刻開 迪士尼 Bigbang 鴨仔都復刻過唔止一次 但係後來唔知去到邊個合作就變成一次 頭尾up就算

鴨仔唔知算唔算係復刻，因為嗰三隻千年鴨長期擺喺大卡池，好似都擺左成年，不過嗰d關卡就唔係常駐

拳王

咪就係同六合彩一樣囉...假既

最後又實話有人中............得獎者係........自己人 (完)

當無依個活動算啦, 送 2 石

CLS 台仔

隻男人狗

啱你

其實佢係貓

3隻貓都有係無二夜

密兒使唔使複製人？
抽到隻密兒諗住追木嗰隻，點知又嚟多隻密兒

獸隊唔洗，蜜零隊有複製人食少左倍攻
其他隊都唔洗啦，應該唔洗咁多迴避同增傷
不過抽中就留番佢先啦

有得抽妖尾

1 個或沒有元素款式及位置相同 可獲魔法石 2 粒

U are not alone

手口
5c唔扣血

計天降

唔係 佢bug左 我重新game就冇事

咁就可能係bug，主線嗰d計天降指定combo盾一早已經改左唔計天降

磨左幾round唔對路重開gane算

呢個仲係計天降喎

係計天降喎

咁我又冇留意 但我轉左5.6次都未死

用智障首消5c睇下打唔打得入

歐洲人

抽到我以爲bug左
但都係無大獎

屌 三藏隊廢到 本身用開義經合體都仲大力少少 用雙狼真係

開左技單隻都唔過千萬 好唔好意思呀

咩年代呀，三藏隊要配特哥特性架嗎

啫係邊隻？

竟然冇睇過佢條片 你上youtube揾特哥特性三藏隊啦

有冇ios vpnapps好用？
想連番去香港

去左邊樹

日本麻

Rich

有冇vpn 介紹

巴哈狗做到野

ZenMate VPN?

試下先 thx~

今個月幾時有古幣抽？

原來D客服識答呢d野

通常宣布有黑金出先會有得抽

其實班台仔嘈到拆天都冇用
2號就改版，mh 做得啲乜
個個講到要變身又改招改圖，分分鐘要再傾份合約
mh 得鬼咩
除非mh 存心撚狗你班人留一半後尾再出

mh一向撚嫁wo 玩咗6年仲唔知?

撚狗就撚開㗎啦，但如果將變身依啲野都收埋既話就太過火，雖然我冇睇過妖尾

進化揀邊隻屬性好？

木水火暗光

一次過出哂 以後仲點合作多次

套野都完咗，唔係一波出晒佢把鬼咩

百年任務篇

有無睇龍珠佈羅利劇場版

第五彈究竟係乜東東

無錢飛日本

真係冇睇

妖魔出到咁應該新年出黑金

等bt版

明眼人都知

你地公會打哂未
打撚左五千幾分都仲未打完

會長一個都差唔多打曬

每樣八十喎

就係差亂入未打，有個40/80

我知

邊關出幫手打下

唔記得了 我本身都冇留意我地未bingo

為優化伺服器
12 月 31 日（一）02:00-04:00 將進行伺服器維護
期間請不要嘗試登入遊戲
感謝

唉…無神神又打到聖誕老人
真係想屌死自己

屌 一下心動想抽多幾隻飄 50石唔中 得兩隻蜜兒 掉轉味好
又哂左

睇就無睇, 但玩緊 dragonball DK, 抽左好撚多都仲未抽
死笨大

做乜今次個公會任好似好長咁既

獸隊唔洗複製人都得，尤其是蜜零隊，有複製人嘅話會拉低倍攻，所以無謂用50石黎咁玩，抽中都未必會用

笨大d game好伏，唔課金根本追唔到進度，之前玩果隻sd gundam一開始唔課都無問題，之後越來越on9，逼人課金，頂唔順隻game棄左

好後悔

屌唔好提

我嗰陣玩多一抽最多隻阿飄，但係都冇練過

咁就哂左50石 抽下大卡仲好

留石出年

等抽妖尾

等抽筋

仲有幾日啫

又秒回

得閒呀嗎

#metoo

各位新年快樂

擺明今晚同女朋友倒數唔得閒上連登，所以一早講定新年快樂

神魔幾時出十一封，下次可唔可以出番一二百關？等十封等左兩年，咁快玩完好撚冇癮

我日 日放假5點幾就出門行山
9點就幾訓 十幾年冇倒數過

666關

你同女朋友剩係行山？唔會行街睇戲食飯慶祝聖誕除夕？

十封冇數錯應該64關，不過真係太弱啦

正解 唔會行街睇戲
食飯會既 正常食粥食下茶餐廳
唔係慶祝

打左幾關咋..

認真，我嘅話未必堅持倒落去 你唔會同佢傾下咩？

癡線十封打咗一半都冇 右上角打都冇打過 我係咪最休閒嗰個

唔係

埃皇extra我都冇打過，十封都係上星期五先全破

番工番到無時間打EXTRA,十封都係打到60%

10封0進度
右上角12宮都未打完
英靈時代都係打得一半

咁快全破

你咪仲快

呢個好笑

你好勁
我就覺D體力太少 等回又耐

低lv呀嗎，食石回體囉

10封最垃圾係d劇情一早講哂又講多次

慘過返工

夠分左手既人慘 ?

無分埋右手

獨臂刀王

日本有咩玩

冇

去日本都係玩返神魔同上連登

咁您就知其實冇乜特別啦

去下d寺 影下相 食下野 渡下假
完

係野食好食d

有時已經食咗…
D石要嚟抽卡

想問下boss聖誕老人係咪唔會跌卡?

唔會

唔該哂 打哂了

想問下 你地喂千年石/萬年石俾D獸食 會唔會互喂咗靈魂石升滿先再喂D獸?

你up 乜柒
堆肥依家冇乜意義
只有大肥要升完再食

sor 1999
唔該哂你解答呀

除夕好靜

以為琴日公會任最後一日 叫緊都冇人打埋個bingo 最後自己死死氣打埋佢 點知星期二先完

後生仔點解咁衝動

S巴又…笑我

激死我 係公會個聊天室開埋聲叫人打都冇人理我 成個on9咁

S巴做嘢唔使你教

咁你真係on9呀嗎

皮佬又教精我地呢班細嘅 大家學嘢

名叫 鐵影龍
卡面係正常mode

抖s巴

咁睇小我地公會
雖然唔係百大 但實會打齊

抖S巴一個打一百個

轉會啦

Join

2019

happynewyear

2019年來臨 代表Terry身家準備暴漲幾倍

新年快樂，祝神魔之塔可以捱到2020年

新年第一抽中埋飄，all max可以揀其他

ALL MAX火埃

官方送一抽暗龍使
手快快融咗佢做武裝
發現背包已經有暗龍使武裝，嘥咗兩粒原料

當打和super

新年快樂

祝大家 70抽內冇2，3獎

抖s

S巴做乜嬲嬲豬

妖尾1%果隻好似都係麻麻地，惠惠完勝 ，反而另外兩隻稀有應該好玩d

等聽日就會知

有啲係登入嚟石登出...但見到有活動都唔參加吓...
打晒5關有1石，200分又拎埋bingo獎，嘥q晒

人地想退塔就唔理呢d架啦

依家先知納茲係大獎
重以為係艾爾莎

潛解D卡咁難打 俾石換潛解都好呀
又無其他選擇

俾個ac我幫你打

點俾? 唔係個ac只能跟一部手機咩?
我D卡真係老弱殘兵

login e-mail + 密碼

你冇綁定？
Btw我巴轉珠好勁

咁大獲了…我玩返時下載好神魔 佢問上要唔要上次個ac(姐係兩年多前個ac) 咁我按確定(要) 咁就入返到個舊ac 無要我入email同密碼 所以唔知email同密碼係咪fb嗰個

E+有掛 唔肯定…有無方法查到嫁?

唔知

不過都多謝我巴嘅好意 幫手

唔好亂改

甜巴

想問下 唔見有綁定帳號 姐係已經綁咗 所以無?

無嘢啦 原來我綁咗fb

我都冇，唔知係咪id隔離有facebook logo就代表我用facebook綁定左，或者你試下分享個人記錄睇下揾唔揾得番用邊個ac綁定

我有fb logo呀
係我用緊嘅fb 綁咗了
煩完個綁ac到煩潛解D卡了

我煩緊百幾體打乜好 埃皇extra又過唔倒，公會任搞掂雙週滿技十封全破，所以我決定唔燒體了

都話呢到個個大神嫁啦

過唔倒埃皇extra，我垃圾黎

渣ga😂

咁我呢D咪…縮返去二次元先

唔準你話紙巴

對唔住囉

初姐姐

留精又留名

新年快樂各位

其實今次合作係咪真係無之前獵人, 幽遊咁強勢

睇落係 但合作都係抽好抽滿啦..等倍up

留左 190 石等 35 抽

唔好一開波就抽 等倍up

早抽早享受！

利申：加倍日先抽！

獵人 / 幽助夠屌打十封
瘋頭仲唔改弱之後啲卡
不過巴哈有班人聯署要求將妖尾啲卡改左可以變身
唔知之後會唔會有機翻身

如果真係有變身, 真係會強度加倍

一陣重開抽幾下試下水溫先啦, 等下人地 d comment 先諗 all 唔 all, 但次次台仔都講 d 新咭有幾勁, 真係難分真與假

唔係重課油王真係要等下先，我夠石抽到保底都唔敢第一日抽曬，真係驚35抽冇二獎得一張保底大獎 同埋上次貓貓加倍有感，今次都係等加倍先抽，第一日輕輕玩10抽算

啱吖，今晚重開後，巴哈大把人去實測，等之後/加倍日先決定抽唔抽都未遲

又唔好講到幽遊獵人咁勁，十封根本唔難打，好多隊都輕鬆通關，同埋獵人隊都沒落啦，係拆開做隊員啫

你嘅輕輕10抽 = 我嘅 All-in!

一關都未打
一開波就禁獸妖龍

課金囉
利申：有大約190石喺手

唉...對無新咭黎講既我, 仲係常用隊
皮大佬你又點會明丫

皮神

所以前期比較多用幽助隊，後期就用得少d

等新卡變舊卡，再抽番d新卡番黎，咁就可以屌打十封了

做乜拜我，我好渣

你呢叫野真係好串喎

輕鬆通關輕鬆通關輕鬆通關輕鬆通關輕鬆通關輕鬆通關輕鬆通關

做乜啫你

紙皮勁撚到

我想問下, 岩岩個公會活動唔係會送造型架咩？點解我好似無既?

更新後先送，因為個造型出左問題，工程師fb page有講

其實幾時開始揀all max

S巴仲勁

我仲用緊獵人

第4同5分別點玩

咪就係...無新咭就焗住要用獵人架啦...幽助又抽唔到

以為我眼花, 收左都唔知

咩第4同5

你有咁多隻基路亞，用獵人都得啦

係你唔去抽啫，有得保底都唔抽，你話抽唔到飛影我都信呀

佢連開兩個合作, 我邊度草得切呀....

咁我又課得少呢

更新內容
1. 加入「FAIRY TAIL」系列及專屬魔法石封印
2. 卡片變身按鈕優化
3. 合作限定場景及登入畫面
4. 增加隊伍上限及按鈕優化
5. 合成排序優化

6. 海量BUG

其實真係次次都一定有, 我懷疑佢都係搵個藉口送下石姐

1至5全部bug曬

佛心mh特登整個bug出黎比人鬧跟住送石

好撚感動，感動到要流馬尿

口水都流埋

#6盾/無法控制/愈戰愈強·金/附加消除重置/首消數字盾

皮神10抽都叫輕輕 我1抽都玩唔起

執左粒

終於可以退塔了

都係1月11先抽
夠抽到保底都唔夠姜博

空虛寂寞冷

因為神魔更新緊

溫蒂

溫蒂技能 CD4

天龍的翼擊: 技能最大等級:12 最小CD:4
一回合內，隨機將三粒符石轉化為心符石。人攻擊回復1.3倍，首次使用後有一定機會可再次發動技能
（每層最多觸發一次）

唔係照破天空穿 不了

屌今次合作完全係gag嚟
明明妖尾冇得變身都仲要特登喺update log寫優化變身系統按鈕，真係同玩家講我而加擺明撚鳩你

係咪連大魔鬥都無

睇d招似得去到天狼島

奶油絲你好似次次合作既動畫都有睇，好似好熟咁

奶絲係毒絲黎架

狗也不屌

入露西隊咪幾好

做球做到咁明顯

倍率又低 還原率又低

都唔係第一次架啦, 唔係點焗你 35 抽得大獎

梅比斯免費卡

無睇過美好世界

紅字都係男USER
是咪ON9

典解奶油巴好似乜都知咁既, 你係咪 MH 既研究生黎架

睇gnn咪知

角色盾

無人打過9封王地獄級

淨係得幽遊有睇過

全部都冇睇過

競技場隻嘢
最強之貓。龐沙利利
種族：妖[size=5]妖[/size=3]妖

而家咁hea,舊卡直接無視，改版=抽卡，完

妖尾係咪無得救啦

唔係好耐之前已經係咁啦咩

變咗定律
捱到六年算係咁啦
改版 > 抽卡 > 新卡屌打一段時間 > 改版 > 抽卡 > 新卡屌打 ... 無限 Loop

佢啲畫風好合我口味，所以退塔又返嚟

唔怪之得個個上水啦 原來mh無得入

要求業者充分揭露商品或活動資訊，使消費者知悉並作為判斷依據。另外也應加註警語，告知消費者購買或參與活動不代表即可獲得特定商品。

terry跟唔跟

香港公司

龍珠 右上有冇人估到？

係龍珠就正

我依家玩緊隻 dragonball DK 俾佢撚緊, 係咁迫我課, 抽到好撚灰

飛天小女警

入得喇！！！！！

黑金卡：全王

人形米拉珍skin點拎

免費一抽艾爾莎

btw, 右上真係估唔到....
有耳仔又有袍

中下係咪柯南?
左邊臭狐忍都唔錯

今次算係唯一一次改版唔會特別想狗衝入驚
因為知根本冇分別

火影，美少女，柯南，龍珠，pokemon

咁都估中

ff下好喇，真係唔信會同龍珠合作

送嘅一抽係 ... 溫蒂

剪影任佢畫唔洗驚比人告

依家食技每張卡下邊會寫幾技lv

一抽奧丁

四抽

痴線...兩抽中左

露西雙劍

利利沒有技能

一齊留石等下次合作算喇

大哥, 你係咪禁多左少少呀

嘔血 36抽 2納茲 3艾爾沙 0水

你會唔會急左少少呀

指住黎笑

點解初代無流明星輝造型

一抽大獎
成部機pass 得

一抽Terry

仆你個街 送果2抽又係艾爾沙

做乜撚野呀

最想要嘅露西吖！
奶下先

係咪唔使再抽？

仲想點

試水溫
留返下星期五抽算

一抽艾爾莎

我其實中左二/三獎已收貨, 等下期合作啦

繼續放置 play

個個都咁好運 我實中細獎

地精女王艾爾莎

妖尾昇華有雙劍，Terry係咪邊度唔舒服

#6盾

點解艾爾莎昇華關卡無2消效果

公會班台仔一隻二隻都話盡可能留200石新年抽新黑金

講到實有新黑金咁..

分流之塔又黎

妖尾有新嘅戰鬥場景再配舊嘅音樂 有冇人會記得個背景音樂本身係配咩場景/關卡

我地係咪玩緊同一隻驚

25抽2水1光

一定係美少女戰士 全部囡囡wo

好難捉唔到路
一係就MH仆街到又出舊黑金

見到terry/基仔話近期內不會推出黑金 過多1個月就會出

難怪格雷係地雷卡 暗屬地精都識冰造型魔法

露閪做隊長唔係全隊妖尾同垃圾冇乜分別，抽啦

20 抽1納茲3露西1艾爾沙
反而鐵龍無中

放利利 老伯 初代 朱比亞

三抽米拉珍 溫蒂 露西 等加倍

火果隻咁垃圾都好意思話係大獎

今次抽到水同光直接pass ,每回合轉咁多攻擊珠出黎，即係叫你解盾要借卡咁解

呢個真
見到呢個話10幾抽就話齊, 嗰個一抽入魂...

到自己抽時冇2零30抽都中唔到一隻.

等加倍!!

無用過鐵拐李

米拉珍隊長技正設定係bug

無鐵拐李

4飛影係咪可以單邊600倍

4隻戶愚呂17下技 千萬倍率

有冇人有4戶愚呂可以試

等加陪先抽
有咩功能更新

你都一抽光大獎

好rock

係咩，唔記得了

不抽也罷 好似係

皮佬又扮

10蚊9件麥樂雞，抵玩

唔好課金啦，痾煙麥樂雞啦

仲#6緊
App store都冇得更新

麥樂雞.jpg

又要儲值 反正馬會今晚又資助同課金

無飲管話知你10蚊9件豬柳包

又分流，前兩日先話upgrade伺服器，又呃鳩人

同時登入上限+1 ok

仲#緊。番屋企再算

比玩家屌>派石>未能平息民怨>台仔上巴哈鬧>巴哈討論版第一>多謝玩家

繼續loop

terry好耐無打過感性文 幾時出返篇

神魔之塔走過第六個年頭，再次感謝玩家們的支持

艾爾莎是咪卡池最廢

唔會啊嘛

昇華關唔識2消

Bug左report比mh未

雙隊長=讓人2招主動技

人 & 妖？

多謝巴打提醒

一開始見佢有個句號以為前後分開

為了升級神魔之塔伺服器
我們將進行維護
期間請不要嘗試登入
敬請見諒

維護

入都未入到過就維

啱啱打過咗10封3層隻巴哈姆特...跳出嚟講話維護？

另外競技場嗰隻又係食足20隻先滿技

入到了

官方fb仲出post
角色的背後可能都有不同的樣子

唔知all max 揀咩好
上次揀左蛇夫完全冇出過場
有冇人得閒過下眼

繼續吹JPG

你咩都有咁滯啦..

又分流 幾點呀

想問妖尾雙週如何觸發亂入

好多都冇wo

你睇真D

不如你諗下有d咩心水想換，再問我地

屌，又維護？！

mh gd job
如何火上加油問mh 就知

好似係帶隻妖尾角入隊

冰花 優格 煩天 水仙

火北歐 同海龍就係收藏欲

冰花

好撚柒廢ser屌你老母

就嚟10點仲#6盾

server啱啱升級完係咁

#METOO

訓覺算..體都清唔到

係咪又要同女朋友行山

放假先行 平時要番工架 唔洗做咩

開始護航

Btw我今日未入第2個ac架屌你

習慣下就得架啦，次次改版都係咁架啦，心淡了

terry在下很大的一盤棋

其實香港有咁多山好行咩

毒巴一定好大隻 放假淨係去行山

大隻型撚

...18x 70到..

一開始有行唔同既 宜家數埋都係3-4條
八仙嶺+九龍坑
船灣淡水湖
大刀刃+北大刀刃
大東鳳凰

Fairy tail 幾時會加倍抽？

次次行嗰幾個地方唔會悶架咩

next fri

就係唔悶 早幾日 聖誕+元旦 全部行八+九 幾日都係
得十度唔夠山上面

米八

#6盾緊講經咩

連登仔標準最少啦下化？

我得15x QAQ

有女咪唔悶

證明我唔係標準連登仔

又係嘅

咁不如比你試下 如果連續放4日假 4日都行

正 以為要等2星期

#6

same

根本就冇分別咁等法

梅比斯點攞?

收工即食

打茱比亞關 是但帶隻妖尾角

今次冇得用公會鎖匙打練技小怪

12點半仲分流緊

屌食唔到呀我

Terry反傳統

早知留D俾你

石又派少粒，又要人用斯芬克斯黎換

真係預撚左
次次都係中唔到123獎

艾爾莎真係有 d 廢

完全冇合作強度
睇下係味真係會變身

18x 咪成六呎

真係好撚型喎你

是但啦, 都唔係好想抽呢個 pool
等 up 抽多幾下算數

有冇人試過跨區，拎到雙重獎勵？
1. 登入多一抽（港澳台星馬泰一抽 / 非港澳台星馬泰又多一抽）
2. 可以重儲再送（港澳台星馬泰儲6送卡技7 / 非港奧台星馬泰儲6送6粒）

連登仔標準

唔敢試 會唔會出事

新手想問

見個人任有得拎幾隻朱畢安, 想問重覆既卡可以點用?
互食up 技? 定留多隻有用?
Thx 巴打

朱畢安咩來

瞓醒仲分流緊!!!

你咩 server

禾 d 体力都清完喇喎

應該係雙周刷返黎戈個嘛?

雙周戈 d 咭梗係食啦, 記得齊夠 5 隻先好食, 單支食, 食到天光都未升到 1 技

茱比亞
叫慣左漫畫名sor

我都係唔知咩黎 係石抽既就留住先 真係冇複製人既價值先賣

呢張呀，你是咪玩嘢

我未抽呀 又冇睇妖尾

救命

二消無兼具

雙週黎架, 抽乜野呀

未打呀

因為3種符石二消，再兼具就太誇張
但係三種符石二消嘅天降又唔見得特別多

你玩火木二消有覺得誇張咩
咪一樣兼具

無兼具係水光隊特色

我都唔記得左火木二消啦

孫權大小喬有兼具

艾爾莎都係要擺皮卡撐起輸出

佢選擇畀高倍率而唔畀兼具就係問題所在
佢二消但冇產珠就重複返以前既問題
版面容易冇主屬珠，所以火木封神潛解之後先加自產珠，係冇自產珠情況下仲要冇兼具，就下下睇運氣天降主屬
倍率減半加返兼具先係二消玩法，更理想係有埋自產珠

下下卡珠要靠天降真係唔撚掂，啱啱打雙週先死左鑊，愈黎愈覺得艾爾莎隊真心虧

我都係打雙週死左獲

仲未抽表示 今次合作似隊員向

抽過幾下表示, strong hold 到下個合作

艾爾沙同露西都有係咪可以停手

今次最好用係納茲
就算隊長技之後過左氣主動技都係一個好隊員

MH打手?

上面我先屌緊艾爾莎廢

實測，跨區確實可以兩邊登入送一抽
但唔知係我黑仔定係固定機制，兩邊送嘅一抽都一撚樣

退塔再回流玩家
都可以兩邊拎回流自選屬性卡片一張

晏啲試埋儲6送6

真係天才先諗到要用斯芬克斯換練技怪

超級 設定左見到 斯芬克斯 必跌
哇！正！

之後改成打十場先見一只
你班XX仲唔中招

妖精入劵
兩部tb入 dp

錯post

納茲要2隻 露西要1隻 艾爾莎狗也不屌

成套妖尾最鐘意就係艾爾莎

睇下佢會唔會比傑拉爾長註水光兼具

唔撚理 合作點都要抽好抽滿 唔想之後又後悔

但係兩納茲要成70抽

我好彩2x 抽已經抽齊咁濟，差隻暗龍
但係都唔想抽埋第二隻納茲

成個卡池得露西有用，簡單黎講就係水巫2.0,其他算鳩數啦

主動技黎講真係得露西有用

隊長技黎講都係一樣，納茲，艾爾莎都唔係特別勁，三大獎全部都有明顯缺點，火水光wo,咁我不如玩返美好三大獎啦（一樣係火水光），全部屌打今次果d

你地班友仔做乜呀
一早講左啦唔係咩？仲可以換無限次

之前係公會打，都係無限次，仲有石，今次咪又係要公會打斯芬克斯黎換，又要用錢換又少左粒石

我投降了 有無大神呢幾日得閒而又有性趣轉珠潛解卡?

邊關..好難咩

??

MH今次有進步
暫時黎講係仲差過CF 個陣
超越MH 既只有MH

會唔會黎個反高潮 之後先加變身

有冇練到雙滿，講下邊張嘅潛解？

MH 柒在強度做唔好, 還原度又差
變到不論有愛冇愛既人都不討好

有排屌

利申: 唔係我

轉輪，見到666，心諗，轉左喎，唔係555，18條匙，正 ...
下一秒，6666友情

今日我都中左一次

我兩次，屌

佢個 #6 盾都派左幾粒俾我地啦

每日睇一次就唔會多手去抽卡

我一張都潛唔到

D老弱殘兵…好多都未滿多數中等咁

拎黎望下 認真 得暗主某昇華(好似係 同希臘昇華4係極ON9外其他昇華潛解應該易(?)

你有性趣?

唔練滿緊係難打啦

咁死得 我D昇華唔係1就2
我想潛卡係想方便少少打7封
咁應該卡死了

仲諗係我轉珠渣

練滿佢先打，唔滿技起碼唔好一技走入去，洗技洗死你，同埋練滿等先入去都唔係好過分啫

你昇華4完都過唔到先俾人打啦

潛解唔同平時 唔滿等可能係血線黎 直接比心秒同死唔去差好遠

技都仲可以食雀
昇華就…

練滿等再打昇華

咁我連3昇華都gg嘛…唔係就唔洗帶住班老弱殘兵打獸啦

我trytry先

回鍋玩家表示宮本張卡都幾型喎

雙週果隻？聽聞最廢！
刷一隻開圖鑑！
之後果兩隻可以刷下

至少刷滿一隻因為以前玩信長好鐘意玩宮本

放落納茲隊囉，都係人龍啫

完全唔知你做乜
叫你升滿LV 先去打, LV 唔滿技唔滿係到嗌難打

叫你講解邊隻又唔講, 唔係隻隻都昇華完先解放, 有好多唔解放根本就打唔到昇華

搞錯曬，最大問題係點解要用斯芬克斯換哈比，唔可以直接刷哈比，“換野”果下好浪費時間，刷唔夠5張就要逐隻逐隻換

人地越級挑戰唔洗你教

剩係可以一張/5張黎換真係好弱智

5張5張換有次數限制，之後果d全部要逐張逐張換 ，同討伐戰獎勵一樣咁on9,唔可以一鍵領取

妖尾未出既時候已經比人屌緊
出左之後屌得仲勁

佢可能覺得我地太得閒, 同埋太多錢喇...佢唔搞下新花臣點得呀

買就冇限制，換就一定要1/5張，咩設定黎

原來係咁
琴日想解雙魚/聖誕老人…前者昇華1 99lv cd2 後者就mh送嘅
其實我玩得好渣…巴打唔好屌我咁大力

pk咯！晏就跨區後，拎左一抽同重儲拎完送嘅6石
依家返唔去 hk 區嘅

唔知點解我覺得你好似撚緊大家咁

返香港要等佢到check time

邊有咁快，要等幾個鐘等佢官方server update你既地區

雙魚解放唔難喎，第二關能力繼承做全體攻，王關可能捱一兩下先，因為隊長技有減傷，之後開技炸佢

哥哥代打

妖尾地獄王，七星劍

傑拉爾入唔到艾爾莎隊

點解嘅？
btw招技入咩隊好

點解馬卡羅夫主動技唔係詐死

2消你排咁整齊4粒做乜9

人地造畀幽助玩的

咁唔係入唔倒，係唔會入啫

咁要d火木暗珠做乜

艾爾莎宣告死亡

解五屬盾LO

乜未死架咩

為嚟緊六屬盾鋪路

大獎果3隻唔講了
細獎嚟講，其實光同暗係咪都 ok ？

暗男人真係唔掂喎，女人就ok
光呢，炸14粒先8倍當人乞兒？係有少少光珠拉高輸出咁囉

妖精尾巴三大魔法
30萬直傷

把心一橫抽到保底，都係冇露閪，下星期五再追

20抽差男主

CD6 炸兩色+掉珠還可以
界王無視佢比較好, 當炸心禁消既時候用

艾爾莎

第二關ok呀 我係死係王關 姐係要啪石嚟潛解?

我巴出現了

不嬲都長期請人

我係撚就平時唔會問mh d問題啦 我都講咗我玩得好渣同埋過咗兩年多先再玩返
我由頭到尾無一絲念頭要玩各位大神
如果我D留言令你有誤會 我講聲sorry

硬食幾turn盡量大力打，食唔落就開雙魚炸死佢
btw 王關2cd咋喎

我再試下啦 咁係我轉珠問題居多

有親人走左

岩岩去完醫院再飛的去曲街搞埋野 過兩個星期出

R.I.P.
btw 你去錯台

諗住平時同你地吹開水，上黎呻下啫

btw,介唔介意講下咩事走左，屋企人定親戚?

呀麻 細個湊我大

唔突然既 都出入醫院近半年 好彩早兩日都睇過佢

早兩年都經歷過，講真，如果盡左力去醫病，都唔洗太自責，你以後好好生活就已經係對佢最大既報答

老人潛解都好易，技都唔洗開，練滿等就得

呢兩年第二次 再上年係阿爺
其實都係老人病 糖尿 肺炎之類冇乜得醫。
都拖左好耐先走
麻麻一路好走

唔知係我冷血定同d親人冇乜聯絡，呢幾年我阿爺阿公阿婆過曬身都冇乜知覺

這塊紙皮不太冷

你問我都冇乜感覺 好多野麻木左 可能我本身就冷血

冇感覺咁又上黎叫春

唔強烈 但都有D感覺既 身邊人都喊到死咁

納茲保底都可以話係必中丫

保底最on9嘅地方就係二獎冇保底

柯南都出撚到 技能係身體變細呀
佢同海軍賊王合作就有睇頭

啲技唔關套動畫事

Mh沒種出哈姆太郎合作

柯南技能： 麻醉針 踢足球 滑板車 真相只有一個

RIP

左上角係咩黎

鳴人

我好在意右上角係咪飛天小女警
唔知幾時有機會同天線得得B合作

大佬, 唔好咁痴線啦好無

想當年同b duck，迪士尼合作都差唔多啦

天線得得B都出嚟
咁祖國嘅灰太狼、喜羊羊走唔甩了

係都出我們這一家啦

係咪唱番首別怪她先

溫馨我家～

不如每位老玩家都送一隻一拳超人

即刻棄game

迷宮好似好多人中納茲

呢關你地用咩打

大獎納茲技能似乎官方有機會改動
有實況主徵收大家嘅意見

櫻，木玩具，火玩具，仙人掌，天堂鳥，櫻
呢個係好耐之前嘅配隊黎

阿紅？懶得睇佢d片

睇皮神好過睇阿紅啦

獎賞係咪人人一樣？我係一套點心

睇我做乜，冇野睇架喎

回收成部機會比較好

真

唔係wo,我見你成日post阿紅d片

冇呀，你記錯啦

可能係我記錯

即係之前嘅包剪揼, 贏咗俾張肥婆你...

有人連輸21場

迷宮有冇標準答案

你早就跟溫蒂有不解的緣份，其願意跟你組成陣營。

獲得

珍饈美點 1 套

有無 link 呀?

官方facebook page揾啦

Fate 點解咁廢呀

入錯po喎清

DLGH

又以為樓上自己回自己

米拉真大獎

1回合

日日行同一邊算

因應台灣最新修訂的有關網路連線遊戲服務定型化契約的法案，神魔之塔的服務條款及遊戲規章已更新，包括更改針對違規行為的處理程序及如玩家超過1年沒有登入遊戲可能會被終止帳號，詳情請參閱內文，如有任何問題，請跟客服聯絡，謝謝！

農場紅出片話會改技收集意見

比人report 到del 片

但其實有冇可能

龐貝比人屌>mh 搵班youtuber 試玩比意見>結果改到依家大家都好滿意

有乜要report?

佢係條片個標題有問題啫，thumbnail張圖都有打問號
兼且佢片入面都講到係MH搵佢先有呢條片嘅出現
咁都俾人report

可能覺吹水掛 睇巴哈先知有條咁既片

台仔係咪on9 到咁

Mh揾得可能真係有機會改

真係改

真係跪底左

屌地獄級完全打唔贏

MH真係好無立場

各位召喚師大家好，
FAIRY TAIL 稀有角色納茲、露西及艾爾莎的技能將進行調整，有關技能上調內容及實裝時間，請留意下週公佈，謝謝關注。

巴龍隊當雙週咁打

次次都係咁，mh d劇本真係識背啦

納茲咁撚勁仲buff

改廢佢ok

所謂嘅MH咪又係台仔養住

冇巴龍

勁喺邊

on99,嘈兩句又話要改，改強d，之後過年出隻仲強既黑金，又要課多次，老老實實而家一線隊已經多到用唔曬

對面龍族咪勁囉

名義上係聆聽玩家意見，實際上係冇主見驚得罪台仔班搖錢樹，一開始又唔出好d，出完又改黎改去咁，mh班人真係好垃圾
btw會唔會改完又屌多鑊架

劇本

新野合作就識改
北歐就唔識改

改過啦

屌你老味好撚開心，唔使再抽了
佛心公司

仲未有人中

係改完好似冇改咁咋嗎

電腦中咗毒 d野比人加密哂
有冇得搞

勁係廢到

北歐你想改乜鳩

改到變一線隊

Terry比你嘅考驗
拆得掂就請你做it9

北歐>>>>>黑金>>>>>>合作系列>>>>偽黑金
其他是但

目測上得鹹網多又唔裝防毒

其實d相全部都係J圖黎

唔好諗住咁講會有人免費搞

用巴龍隊打地獄級，王二滿血比我一turn打死左冇回血係正設定係bug

bug 黎掛
我都試過2次

不嬲呢個技能都on99,有時唔會復活，之前地獄boss唔記得邊個，一模一樣既技能又係有bug

係呀，之前係連續幾個地獄都冇回血就咁一血比我打多turn

北歐話晒都已經係啱啱出game嗰陣嘅卡,要嚟j就算,木北歐

希臘都係啦，但係而家希隊都仲見得下人喎

獵人末落
希臘見得下人

我嘅意思係希隊同北歐隊比啫，當然希隊都已經係二線啦

All max揀眼球

我係呀，我都冇眼球

鈴子好唔好用

做乜扮新手
冇練鈴子喎，對速刷隊冇興趣，等佢火獸隊換其他玩法先練啦

一定係揀火埃

送嘅溫蒂
儲嘅溫蒂
迷宮8分1機會
屌佢老母

速刷好爽，不過而家好少關可以俾你用火獸速刷，火獸功能卡太少

2點跨區課完金

依家都未轉得返香港

請問今次隻練技小怪係咪一定要課金先有

公會key打斯芬克斯再比金幣換，無限次
直接用錢幣買，好似限60隻？唔記得

睇下技能改成點 廢就不抽了 月底黑金

競技場係咪要有十萬分下次先會由65000開始？
咁今次係咪都係星期一結算？
咁咪少兩日打

昨日人氣
1
神魔之塔

1593435

終於贏

都話巴龍隊當雙週咁打

聖誕快樂

Merry Christmas

兒童節快樂

打左十幾場先發現尾王係火攻0化 唔係消火攻0化

新玩抽中溫蒂之後有咩做

賣左佢

仲有十幾日，加油

3次都揀中間，係咪一揀中間就會出事架

我3次都係右

我反而3次都係前 同你一樣

唔係 只要打到戰神2下一個禮拜就係65000開始 戰神2好似係6萬7多啲

Sor 係7萬6

感謝🙏🏿
今個星期得隻露西好低分

地獄級條火龍技7>8>9>10>11>12

我仲未打

你冇抽到小獎？

咁就冇左7 8粒石

有惠惠根本冇需要打

打黎托

上修應該加個進化
進完之後要主動同隊長都唔同
咁就回應到台仔嘅上修同爽賺一波

整個潛解/skin，隨時換模式
咁樣唔洗改到毀天滅地

再出埋妖尾龍刻

地獄 8 >11>12

我都係

等加倍先抽

地獄級巴龍係咪已經最快 唔計自製

暫時見過最快

法國抖m都幾好用，多血任打都唔會死

加倍幾時 窮撚等加倍先抽 我要抽兩隻納茲

70抽

重課兄弟跟唔跟

佢地每人5露西了

你抽左未

15抽

有無稀有?

我好鐘意用

欠光

我剛回鍋不久

我想問抽古幣封印 抽過個D,會唔會再抽中重複??

會

見到有妖精的尾巴所以先down黎玩，抽到多一隻露西應該留返定係升技？

留

有小怪用黎練技，留番佢啦

有冇人已經撞到3位妖尾角色，會唔會再有機會撞到第4位妖尾角色？

呢個禮拜五

曾經有一張超強嘅卡牌喺抽卡機裡面，我發飊狂抽，等到抽晒啲石也沒到手才後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此。如果上天能俾我一個再嚟一次嘅機會，我希望能對那堆魔法石講我愛你, 如果非要為抽卡定個時間嘅話, 我會話等加倍。

屌 完全明白你既感受 幽助就係我既經歷 聽d網上辣殺評論話佢廢 之後無抽 後悔到而家 其餘兩個大獎都抽咗 最勁嗰隻無抽 真係想一巴抽死自己

得3個格點撞第4個

九唔搭八

CLS，個迷宮咁難行既

睇到都覺得慘

之前包剪揼個機率都好似無咁差

係呀，之前都間唔中猜贏，今次下下撞板嘅

3個格，小獎佔咗2個了！
溫蒂同今日撞到嘅格雷

我3個格係問號黎架

你認為你會中大獎?
MH 撚狗你班傻仔渣

拒絕

撚狗

MH咁癲

會重遇再加入

好波

真係當人係狗咁撚

CLS, 原來仲會拒絕, 公就佢贏, 字就我輸，咁仲有乜好玩

中間

星期六日唔記得打地獄, 今次隻野有無用

當唔知會舒服d

有惠惠不打也罷 好似係
利申 打咗2隻

無惠惠喎
是撚但啦, 我依家打黎都係當儲閃咭姐, 有就有, 無就無啦
依家個倉有成 9x 隻大雀, 都唔知俾咩野食好

賣咗佢 每隻有$10000

我都想有咁多大雀
長期得三兩隻

可能我真係無乜新角抽到, 所以就係咁草...
太舊既抽到又唔想餵

你地好運成日抽到好野姐

同你一樣
舊嘅垃圾廢卡唔想嘥左啲雀嚟餵
新嘅又抽唔到
糞池好多重覆

多數餵啲滿技係 Lv.12 果啲
有練技怪果堆多數去到 Lv.10 就要等複製，唔等直接餵2大雀滿

地獄直接餵14細雀到技8
滿技12嘅，刷10張
滿技15嘅，刷15-20張
衰極都有 Lv.10-12，最多又係餵2-3大雀

全部餵雀，費事刷

好多隻都冇用 當佢潛解有用 味潛解等佢開番先刷

同埋 D 合作通常都有專屬升技素材, 真係雀都可以慳番

冇用，不過合作卡都唔打

皮哥, 禾唔記得左, 淨係 login 完, 打完任就無開

幫你唔倒

有冇ching發現左更新完有bug
依家用零 隊長+呀飄 隊友
唔知係有bug定咩事每cd無論我爆幾多獸珠
佢都係每cd同我回滿血
明明本身招技係1粒獸珠回5%血

好多日前

快d公佈點改啦 雖然點都會抽

妖尾之塔

terry 膝下冇黃金

連登仔連比mh撚嘅資格都冇啦

正解

有冇公會收人

五抽

你搞到我手痕抽左兩張格雷番黎

最煩係加倍日會中晒大獎 細獎抽極都抽唔到

我抽齊細獎，我係驚抽唔中露閪

未加倍已經玩左16抽，得一張艾爾莎，睇黎今次都係要做非洲人

細獎平時抽幾堆啦

課金

花花系列抽唔中芙蓉

冇收藏癖既話，廢卡不值得擁有

即係全部垃圾啦

係呀，我不嬲都係非洲人架啦

64988
騎牛揾馬都冇問題...
我哋公會最勁係公會頻係全靜音冇人出聲

繼續堅持右邊

頂琴日唔記得咗玩

巨龍

我都遇到

我都係右邊

堅持中間

堅持中間尋走出路

即刻駁嘴

左中右都一樣啦

good morning

開始對狗打飛機

即係點解